嗰啲用QS打飛機既會然入一入嚟

問定先，大家打算將個龍門搬去邊？

個個踩到狗都唔屌，巔大分數，三大名氣，冇civil冇bse冇cem乜都冇咁滯既cu engine排名竟然仲高過Polyu

得辣殺shitty仔先會用qs打丁

CU 連相都load唔到

shitty:

law>bba>engine>>>>>>>>>>JS1204

死圖wor ching

Cu個logo

Qs 可以作準=中大輸比城大
Qs 不可作準=中大工程差

logic failed

因為唔可以用ranking, 所以就用reputation決定中大工程好冇。根本行內人覺得中大工程差。

其實出到黎做野，始終d 人淨係睇三大高一線，
其他感覺己經差d ,外國 (唔包括野雞)u 大學另計

你邊到收風呀ching

Google

行內人

咪撚害人喇
仲推人入cu engine

中大工程垃撚圾
樓主final year 連offer 都未有
廢到咁仲死撐cu engine
真係唔好再推cu engine

識人cu ee 有clp offer 21K

行內啊，沖出嚟七

中大工程就係畀d mk 入去感受下u life
堂走哂
功課抄人
Final 去廁所
輕輕鬆鬆四年grad
再用父幹拎個offer
扮哂蟹由低做起
但人工20k起

因為中大排名高過poly
就代表中大engine勁？
中大engine係廢到爆 係垃圾黎架喎
利申dse低7分都入到中大engine
而家係poly engine 讀緊

你搞清楚中大engine 廢 同入學分數低 兩者關係先啦

Bixxy

依家冇，但將來會有

btw你呢個咩名嚟

有冇諗過中大engine 個排名唔關local事
Nds prof 出paper
Nds tutor
Nds 學生爆四

Local prof 走得7788

Billy

收皮喇日撚日怨婦咁話冇offer
做人表裏如一d 好冇

御理真係好撚on9

聽聞佢gpa好低
咁都有offer

睇下星期一in成點

哦 係 依個你岩
我論據用錯
唔應該用dse分證明中大工程廢
我應該用工作前境，學科內容，工程排名果d去論證
咁講真我真係無研究中大工程讀乜
不過建造業呢行 真係無工程師係中大仔咁囉
雖然你都應該會駁中大工程勁係其他方面
無土木唔代表佢廢

咁但係 正正常常一間大學既工學院
無土木工程會唔會有d離地呢？
仲要香港呢個地方講緊瘋狂地起樓既城市
做工程師 幫香港建造城市都做唔到
連城大都開到土木 你中大喎 中大都開唔到/唔開
開唔到就可悲 唔開就可笑
從工程界中建造工程香港最有貢獻呢個point黎睇
中大工程真係無貢獻比香港建造業囉

算啦講多無謂 你中大工程都係去返實驗室玩你既閉合電路啦

利申26分入cu engine
cu engine廢個人覺得係d course 問題 例如year1 個砌車真係頹到
好處係輕鬆過3

CU ENGINE>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>POLY ENGINE

屌間間u都有呢啲車仔頹course

唔好成日屈係Cu engine獨有問題

cu engine仔不願面對

Year1緊係頹

讀咩U出到泥咪都係一樣。
人地僱主鬼理你yr1砌車定揸飛機。
利申 cuhk ee 2013 grad

未grad 先會拎黎打飛機

應該用工作前境，學科內容，工程排名果d去論證
咁講真我真係無研究中大工程讀乜
不過建造業呢行 真係無工程師係中大仔咁囉
雖然你都應該會駁中大工程勁係其他方面
無土木唔代表佢廢

咁但係 正正常常一間大學既工學院
無土木工程會唔會有d離地呢？
仲要香港呢個地方講緊瘋狂地起樓既城市
做工程師 幫香港建造城市都做唔到
連城大都開到土木 你中大喎 中大都開唔到/唔開
開唔到就可悲 唔開就可笑
從工程界中建造工程香港最有貢獻呢個point黎睇
中大工程真係無貢獻比香港建造業囉

算啦講多無謂 你中大工程都係去返實驗室玩你既閉合電路啦

其實
如果CU engine真係勁就走左去同hku ust比啦
仲係到撩9 poly仔係到打泥漿，柒唔柒？

講工程比較，
事實真係hku ust poly d科最相近最有得拎黎比

屌你cu cu2開埋d新興工程就兩個自己返角落格劍啦
走黎係到叫春，都唔撚知你做乜鳩

其實
如果HKU UST Polyu engine真係勁就同出面MIT 清華 東大 nus ntu比啦
仲成日喺高登開post回post撩鳩啲cu engine仔打泥漿，柒唔柒？

執人口水尾黎駁人好威阿

CU工程狗不能面對自己拎住三大名氣但同唔到另外兩間比

只能學曹星如咁
揀對手黎打又大叫正義

收皮啦垃圾

咪就係
city ee垃圾都收啦
但咪又係亞洲入邊最top

我成個post就係屌緊啲人，尤其啲Poly仔，成日踩鳩Cu engine點點點點廢，用Civil QS第十打飛機，又不願面對Polyu工程學院排名低過CU engine

好似你咁講，你地啲HKU/UST/Polyu咪又係成日鞭你地口中好廢既Cu engine去搵成功感
不用分得那麼細，大家都係曹星如

肯認啦咩

搞左咁耐鍵騎都唔入黎助拳

Btw
又執人口水尾
仲要技窮到剩係識吠人係垃圾

請問你閱讀理解咩grade

話你垃圾其實係客觀陳述嚟

唔好介意

cu engine仔竟然話人辣殺

御理兄。真心一問如果你分數高幾分會唔會讀Cu engine?如果高幾分都讀我就好欣賞你。

就算我答係
班人咪話我冇呢個分講乜都得

起碼喺中大我可以take自己同樣有興趣既歷史系course，有時冇cred剩就sit

Polyu Ust有呢啲course咩

HKU就唔好講啦，大把fd同我講用英文讀中哲都聽到一舊雲，有興趣都變冇興趣

條友係唔係垃圾同話嗰個人係咪cu engine仔冇關係架

勁同廢呢
就一個相對既概念黎
同冷熱呢個物理概念一樣

不過cu engine仔連正規d既mech訓練都無
唔識都唔出奇既

其實真係有d cu engine仔好勁

但御理咁廢又扮代表走出黎挑人機獻醜比人當狗咁耍
我就真係凳d cu勁人慘

其實御理你就收皮啦
係廢就認 打就企定啦
又要低分入廢科
又要死都唔認廢
做乜姐你？

我就不嬲認自己廢既

但Cu engine唔廢囉ok？

五間大學都有既工程科，Cu engine全部頭三囉

Cu engine 真心廢
利申cu engine grad

呢位巴打心水清

有心讀engine嘅真係唔好係香港讀
不過事實係CU engine同其他香港U比都係垃撚圾

用中文教史哲都有得打丁咁樹仁都幾好喎

出黎搵工都係食個名，理鳩你咩排名，真係當啲老細on99

樹仁有電子工程

你讀緊所以先話垃圾啫

CU engine係最多人自踩既engine
實情間間都差唔多

btw溫左4301未

之前都講過好多次，city ranking高係因為佢請一大班出論文嘅professor,真係教嘅有幾多心照啦

天才波 3301底

其實屌撚cu engine 都係黎黎去去都係講緊收分低同埋冇咩殺食科搵到銀
其餘理由都係為左屌鳩御理而設
大家用力d屌鳩cu engine 都係想dse 學生諗清楚
想養家讀ive 唔好揀cu engine if 你得18分
玩就歡迎入 cu engine 男女比例差距應該少過其他u好多

好成功
利申連cheat sheet都未整完

btw覺唔覺得讀完3301再讀4301唔抵

3201 3301 4301 4020好多重疊

剎